炒期好過番工

係咪

邊個位入都贏